# Развертывание веб-приложения

Веб-приложение, разработанное на любом фреймворке и запакованное в Docker контейнер, можно развернуть в Serverless-инфраструктуре.

Процесс подробно описан в [инструкции](/cloud/serverless/).